支持警察毆打市民，支持警察強姦婦女

做齊啦

休班警